仆街環聯信貸：假免費 真呃錢

又話7日免費但要信用卡登記，之後就收咗人$280，打去你客服叫cut又唔撚有人聽，等咗成20分鐘都話busy，仆你個街，同呃錢有咩分別呀屌

呢間野好耐啦 仲有人中招

有條友cut有線cut唔到 拎把刀上去 乜都搞電

玩到咁大

間野真係仆街

各位ching唔好再中招啦

十幾日前先出咋喎
咁都叫好耐？